結集連燈仔們

連登仔燈力比美燒山

每人一燈，天下我有

香港人無可能擁有民主自由
美國係WW3戰敗國
共產黨萬載千秋，永垂不朽

香港就黎輸
美國唔會狠得落心滅共
唔會見到光復一日
三萬黑警平安無事

燈燈燈燈燈燈燈燈燈